點會估到太空潛航者女主角會死左

好慘呀

套野悶到仆街

( Show Blocked User - David_Luiz )
劇透撚，全家仆街死啦

自然老死

咁都悶？

佢放流料 大家唔駛屌佢

Show Blocked User - David_Luiz

男主角Solo咗勁耐

咁又真係男女主都老死

Show Blocked User - 清秋即事

估唔會佢地啪啪啪會無後代姐

點解愈來愈多劇透撚 以前都冇咁多
愈來愈多小朋友出黎搏上位

樓主好波
推比多啲人睇到

劇透

唔明佢地點解唔一齊訓入個倉度

冇人禁制囉